Deadpool聲演 名偵探比卡超 第二版預告

POKÉMON Detective Pikachu - Official Trailer 2

同場加映Ryan Reynolds嘅 比卡超煉成記

最新宣傳海報

Where's Mewtwo

另外 今晚10點(2月27號) 將發佈Pokemon遊戲新作

火伊貝

幾吸引

超夢夢

比卡超

噴火龍

好正

《POKÉMON 神探 Pikachu》港版官方主預告

正

秦煌

睇黎好多笑位都搵吸盤小丑做

wuar

好耐無追,呢隻係咩？

隻隻都毛茸茸咁 好想攬啊

好鍾意隻秦煌

btw咁咪啫係今年有2隻3d化嘅超夢夢

見到超夢夢嗌左出聲
希望會出多d幻獸

好正, 唔係剩係得舊pokemon,
好多新pokemon

Golurk
黑白嗰代出既

鑽石珍珠龍雕像

姐係咁多gen都出？

對戰應該勁好睇

勁吸引

一定入場睇

超夢夢
睇完今次預告更加期待

忍蛙

Cap台版預告做乜

無留意隻字 來負皮吧

好撚正，唔夠打扮可愛

啲小精靈質感幾好

噴火龍好巢皮

街景好香港feel

倫敦

Mewtwo

呢一年好多戲想睇
沙讚
avg4
比卡超
哥斯拉
小丑回魂2
阿拉丁
獅子王

你張list全部都係華納同迪迪尼

樂天河童咁細隻

用晒英文

木守宮同長尾怪手變到咁恐怖

Mewtwo係神獸，幻獸係低一級

Alita先係皇道

係啵
變左華納老鼠打手

高樓大廈個part真係似香港
我諗應該係兩者mix

trailer已經有超夢夢
到入場睇仲會有乜驚喜

唔夠打扮cute
我喺車度笑咗出嚟

想問哩個係咩版

媽咪呀得意到核爆
有karakara

火紅葉綠

Kathryn newton

我估出夢夢，正路應該係夢夢出嚟制衡超夢夢

原作入面好似冇夢夢喎

可唔可以講下原作game講咩

留返到時睇戲啦

基本上就係揾老豆揾揾下發現左啲黑暗野咁

好吸引咁

如果配廣東話搵邊個？

小智： 陸永
比卡超： C 君

調返轉似d

好正
D 精靈還原度好高
好想睇

好似Christopher Robin 個陣小小毛公仔feel

計卡通改編 真人+cg
暫時黎講呢種做法效果最好

卡比獸

IGN: Detective Pikachu Trailer Breakdown

老牛聲pikapika

你個黐線佬

自從睇完Alita佢就癡癡呆呆
咁多位唔好意思